# コードレビュー

## よくある指摘点
### Typo
タイプミスをしてしまうのはある程度しかたないが、大抵の場合IDEによって指摘される(PhpStormでは薄い下線が引かれる)ので、
自分のコードに誤りがないか確認する。
ejournalなど、一部の造語がTypo判定されてしまうので、ユーザー辞書登録などを行うとより良い。

### console.log
react-nativeにおいて、デバッグを行う場合はconsole.logを多用する。
そのため、デバッグ用に入れたconsole.logを消し忘れてしまうことがよく発生する。
PhpStormだと、gitの履歴から差分のあったファイルのみを対象に検索をかけることができるので、
そういったテクニックを活用してミスを減らすよう務める。

### Array.map
Array.mapの返り値を利用しない(単なる繰り返しメソッドとして利用している)ケースがある。
mapは配列の要素を変換するためのメソッドのため、利用するのであればその返り値を利用する、
単なる繰り返しが必要なのであればforEachを利用する。
